[{"question": "https://www.zhihu.com/question/34546303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34546303/answer/534023083", "content": "\n\u600e\u4e48\u517b\u6210\u4e00\u5f20\u5e72\u51c0\u7684\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62085935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62085935/answer/582904904", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5bb6\u4eba\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5fc3\u51c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312270542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312270542/answer/598493021", "content": "\n2019\u8003\u7814\u6210\u7ee9\u9646\u7eed\u516c\u5e03\uff0c\u67e5\u5230\u6210\u7ee9\u7684\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27330476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27330476/answer/573639348", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u4e0b\u73ed\u540e\u7684\u95f2\u65f6\u7a0d\u505a\u70b9\uff0c\u5c31\u6709 3000 \u5143\u6708\u6536\u5165\u7684\u517c\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308689965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308689965/answer/577528814", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u987e\u5ba2\uff0c\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u79cd\u4ee3\u8d2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293696123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293696123/answer/588488399", "content": "\n\u5feb\u9012\u5c0f\u54e5\u4f1a\u597d\u5947\u5305\u88f9\u5185\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48025994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48025994/answer/590027914", "content": "\n\u6709\u90a3\u4e9b\u5c0f\u4f17\u800c\u53c8\u4fbf\u5b9c\u7684\u6f6e\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311839763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311839763/answer/595427012", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c46\u74e3 App \u5728\u5404\u5927\u5e94\u7528\u5546\u5e97\u88ab\u75af\u72c2\u6253\u4e00\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57338339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57338339/answer/586858761", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53cd\u5bf9\u300c\u65e0\u73b0\u91d1\u300d\u793e\u4f1a\u7684\u662f\u54ea\u4e9b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311394387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311394387/answer/592838435", "content": "\n\u5982\u679c\u597d\u83b1\u575e\u6765\u62cd\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31243214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31243214/answer/597381582", "content": "\n\u6885\u897f\u8fc7\u4eba\u7684\u6280\u672f\u7279\u70b9\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311329566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311329566/answer/598715999", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u7f8eAMC\u53ca\u5176\u4ed6\u9662\u7ebf\u64a4\u6863\u300a\u75af\u72c2\u7684\u5916\u661f\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312191886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312191886/answer/597914335", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u662f\u5982\u4f55\u8d70\u5411\u4e16\u754c\u7b2c\u4e8c\u5927\u7ecf\u6d4e\u4f53\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39131169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39131169/answer/598718017", "content": "\n\u4e00\u4e9b\u519b\u8ff7\u662f\u5426\u5728\u76d7\u53d6\u56fd\u5bb6\u673a\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312229271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312229271/answer/598399732", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u5148\u5bfc\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284206141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284206141/answer/598492991", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u53d8\u81ea\u5f8b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309262006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309262006/answer/597889968", "content": "\n\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u989c\u503c\u6ca1\u6982\u5ff5\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266637818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266637818/answer/553571916", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u6bcf\u5341\u5e74\u5c31\u5439\u4e00\u6ce2\u5370\u5ea6\uff0c\u5370\u5ea6\u6709\u53ef\u80fd\u8d85\u8d8a\u4e2d\u56fd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311994993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311994993/answer/596056432", "content": "\n\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u91cc\u6ca1\u6709\u9ed1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53260395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53260395/answer/594494556", "content": "\n\u5916\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u548c\u4e2d\u56fd\u7684\u8bf8\u845b\u4eae\u7c7b\u4f3c\u7684\u667a\u8c0b\u8fc7\u4eba\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311329566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311329566/answer/591294854", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u7f8eAMC\u53ca\u5176\u4ed6\u9662\u7ebf\u64a4\u6863\u300a\u75af\u72c2\u7684\u5916\u661f\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22086768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22086768/answer/588896795", "content": "\n\u5218\u90a6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u6c61\u540d\u5316\u9879\u7fbd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304829455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304829455/answer/555508046", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u674e\u4e16\u6c11\u653e\u5230\u5d07\u796f\u90a3\u4e2a\u4f4d\u7f6e\u4e0a\uff0c\u540e\u9762\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275860044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275860044/answer/588714794", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u4fc4\u7f57\u65af\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306086219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306086219/answer/584730132", "content": "\n\u6b89\u846c\u7684\u5983\u5b50\u4eec\u4e0d\u613f\u6b7b\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309656489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309656489/answer/590539430", "content": "\n\u5bb6\u7528\u8f66\u591a\u5c11\u9a6c\u529b\u624d\u591f\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308075242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308075242/answer/590239679", "content": "\n\u6ef4\u6ef4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u51fa\u73b0\u73b0\u5728\u591a\u8f93\u7684\u5c40\u9762?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20728681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20728681/answer/580230838", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eca\u5929\u7684\u4eac\u5267\u4e0d\u53d7\u7edd\u5927\u591a\u6570\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u559c\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23059173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23059173/answer/588976045", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8bc8\u9a97\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308976001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308976001/answer/580596149", "content": "\n\u4e00\u4e9b\u8df3\u697c\u7684\u540d\u6821\u535a\u58eb\u4eec\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u9000\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307400963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307400963/answer/562571861", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u90a3\u4e48\u591a\u6052\u661f\u4eae\u7740\u662f\u4e0d\u662f\u592a\u6d6a\u8d39\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311867187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311867187/answer/598351009", "content": "\n\u5434\u4eac\u52a8\u4e86\u8c01\u7684\u5976\u916a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29595596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29595596/answer/575052528", "content": "\n\u5218\u6148\u6b23\u662f\u5426\u80fd\u4e0e\u963f\u897f\u83ab\u592b\u76f8\u6bd4\u8f83\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25034235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25034235/answer/543616678", "content": "\n\u81ea\u5b66\u7f16\u7a0b\u7684\u4eba\uff0c\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u627e\u5230\u7b2c\u4e00\u4efd\u8f6f\u4ef6\u5f00\u53d1\u5de5\u4f5c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22983033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22983033/answer/580493019", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e70\u7684\u597d\u5403\u6c34\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303502899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303502899/answer/562805708", "content": "\n\u5982\u679c1929\u5e74\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u8d44\u672c\u5bb6\u628a\u5269\u4f59\u7684\u8d27\u54c1\u652f\u63f4\u7a77\u4eba\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u793e\u4f1a\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266806255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266806255/answer/597245672", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u957f\u76f8\u7684\u5973\u751f\u4f1a\u663e\u5f97\u51f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26222059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26222059/answer/526284607", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6050\u6016\u7684\u6c11\u4fd7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311248723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311248723/answer/592546437", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29252365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29252365/answer/547004117", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u6bcf\u6708\u80fd\u7a33\u5b9a\u6536\u5165 1 \u4e07\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312043674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312043674/answer/598057218", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u4e00\u661f\u8bc4\u8bba\u7684\u8bed\u6c14\u548c\u903b\u8f91\u6807\u51c6\u6765\u8bc4\u4ef7\u597d\u83b1\u575e\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312317359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312317359/answer/599144312", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u8c26\u5bf9\u4e8e\u201c\u6362\u58f6\u201d\u7684\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298010245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298010245/answer/589377252", "content": "\n\u6c49\u670d\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311867187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311867187/answer/595728957", "content": "\n\u5434\u4eac\u52a8\u4e86\u8c01\u7684\u5976\u916a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311867187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311867187/answer/597659389", "content": "\n\u5434\u4eac\u52a8\u4e86\u8c01\u7684\u5976\u916a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/583581529", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311851098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311851098/answer/598194095", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6709\u591a\u5c11\u4e0d\u5408\u7406\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312317359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312317359/answer/598603962", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u8c26\u5bf9\u4e8e\u201c\u6362\u58f6\u201d\u7684\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311867187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311867187/answer/598670691", "content": "\n\u5434\u4eac\u52a8\u4e86\u8c01\u7684\u5976\u916a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56778731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56778731/answer/598608656", "content": "\n\u8003\u7814\u590d\u8bd5\u9762\u8bd5\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u5efa\u8bae\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304069452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304069452/answer/542183811", "content": "\n\u76f8\u6bd4\u4e8e\u5f53\u5e74\u505a\u5f97\u826f\u5fc3\u5374\u5012\u95ed\u7684\u5feb\u8f66\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fc5\u96f7\u8fd9\u4e48\u6d41\u6c13\u5374\u5728\u4e2d\u56fd\u6d3b\u4e86\u4e0b\u6765\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296473642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296473642/answer/596444259", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u671b\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6210\u4e3a\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311651715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311651715/answer/594698490", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u4eba\u6c11\u4e0d\u670d\u4ece\u62bd\u7b7e\u7ed3\u679c\uff0c\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e2d\u4eba\u6c11\u5374\u670d\u4ece\u4e86\uff1f\u8fd9\u4e24\u79cd\u6c11\u610f\u662f\u5982\u4f55\u4ea7\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56235877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56235877/answer/599075538", "content": "\n\u652f\u4ed8\u5b9d\u4e2d\u7684\u57fa\u91d1\u662f\u4e0d\u662f\u5751\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311870026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311870026/answer/597951953", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u53cb\u56e0\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8bc4\u5206\u504f\u4f4e\u800c\u7ec4\u56e2\u7ed9\u8c46\u74e3 App \u4e00\u661f\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u673a\u5236\u6709\u4f55\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311625398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311625398/answer/597779222", "content": "\n\u5218\u6148\u6b23\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33559131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33559131/answer/599056856", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u60ca\u8273\u7684\u5973\u751f\u5367\u5ba4\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310925332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310925332/answer/597422269", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ad8\u6653\u677e\u5728\u300a\u6653\u8bf4\u300b\u4e2d\u91c7\u8bbf\u5218\u6148\u6b23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20383108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20383108/answer/588737257", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u53ef\u4ee5\u7528 iPad \u6765\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312305293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312305293/answer/599581738", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u201c\u56fd\u5bb6\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282906593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282906593/answer/592690442", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u6709\u54ea\u4e9b\u8eab\u4e0d\u7531\u5df1\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311385478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311385478/answer/597993230", "content": "\n\u4f60\u7684\u4e13\u4e1a\u5728\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u65f6\u4ee3\u53ef\u4ee5\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19626618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19626618/answer/591392853", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9020\u4e0d\u51fa\u4e16\u754c\u4e3b\u6d41\u6c34\u5e73\u7684\u6c7d\u8f66\u53d1\u52a8\u673a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275655239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275655239/answer/598339227", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u7535\u7f51\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311994993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311994993/answer/598178583", "content": "\n\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u91cc\u6ca1\u6709\u9ed1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311744401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311744401/answer/595821841", "content": "\n\u70e4\u9e21\u7684\u65f6\u5019\u5f80\u9e21\u80f8\u8089\u7684\u5730\u65b9\u585e\u9ec4\u6cb9\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u4f7f\u8089\u66f4\u52a0\u591a\u6c41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310689296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310689296/answer/596563560", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88c1\u5458\u5f88\u5c11\u542c\u8bf4\u8fc7\u88c1\u7ba1\u7406\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236986/answer/595757934", "content": "\n\u8003\u5b8c\u7814\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4e86\u8003\u7814\u7684\u54ea\u4e9b\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311686109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311686109/answer/594229239", "content": "\n\u7fdf\u5929\u4e34\u53d1\u5e03\u9053\u6b49\u4fe1\u540e\u8fd8\u53ef\u80fd\u300c\u6d17\u767d\u300d\u5417\uff1f\u6b64\u6b21\u98ce\u6ce2\u5bf9\u5176\u4e8b\u4e1a\u5c06\u6709\u4f55\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312218374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312218374/answer/598153955", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7fdf\u5929\u4e34\u7684\u9053\u6b49\u4fe1\uff1f\u5317\u7535\u98ce\u6ce2\u662f\u5426\u5c31\u6b64\u4e3a\u6b62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281158235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281158235/answer/585693372", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e8b\u4e1a\u5355\u4f4d\u6d88\u6781\u6020\u5de5\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310734979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310734979/answer/593822959", "content": "\n\u7279\u65af\u62c9 Model 3 \u786e\u8ba4\u56fd\u5185\u552e\u4ef7 43.3 \u4e07\u8d77\uff0c3 \u6708\u8d77\u4ea4\u4ed8\uff0c\u73b0\u9636\u6bb5\u662f\u5426\u503c\u5f97\u9009\u8d2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300883870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300883870/answer/593959023", "content": "\n\u5341\u5e74\u5185\u6709\u4eba\u53ef\u4ee5\u8d85\u8d8a\u90ed\u5fb7\u7eb2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301179301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301179301/answer/541245718", "content": "\n\u5f53\u5e74\u7684\u5b88\u671b\u738b\u4fca\u51ef\uff0c\u5982\u4eca\u7684\u4f60\u5f73\u4e8d\u6211\u4e5f\u5f73\u4e8d\u6709\u7740\u600e\u6837\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30365236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30365236/answer/592058180", "content": "\n\u9a6c\u822a MH370 \u7684\u771f\u76f8\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301541214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301541214/answer/526604216", "content": "\n\u4e09\u5341\u591a\u5c81\u5954\u56db\u7684\u4eba\u5e94\u5f53\u5982\u4f55\u5e73\u548c\u5730\u770b\u5f85\u8870\u8001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311226482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311226482/answer/590820709", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece8.5\u5206\u6389\u52307.9\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39926802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39926802/answer/578759367", "content": "\n\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u662f\u5982\u4f55\u963b\u788d\u751f\u4ea7\u529b\u53d1\u5c55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306971754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306971754/answer/585024641", "content": "\n\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u4eba\u6c11\u7684\u7248\u6743\u610f\u8bc6\u5f3a\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284869077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284869077/answer/583731097", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264649422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264649422/answer/581544604", "content": "\n\u4f60\u89c1\u5230\u7684\u4e1c\u5317\u4eba\u771f\u7684\u80fd\u4ee3\u8868\u4e1c\u5317\u7684\u6c11\u98ce\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309408906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309408906/answer/576716425", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u6d6a\u4e00\u4f4d\u7a0b\u5e8f\u5458\u56e0\u52a0\u73ed\u672a\u5230\u73b0\u573a\uff0c\u9519\u5931\u4e86\u5e74\u4f1a 77 \u4e07\u7279\u7b49\u5956\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46266923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46266923/answer/564174120", "content": "\n\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u7ea7\u7ecf\u5178\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301628917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301628917/answer/526901790", "content": "\n\u8fd1\u89c6\u624b\u672f\u6700\u8d35\u7684\u662f\u54ea\u79cd\u624b\u672f\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20782828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20782828/answer/545949941", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u73a9\u7684\u521b\u610f\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312107050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312107050/answer/597882325", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6ef4\u6ef4 2018 \u5e74\u4e8f\u635f 109 \u4ebf\uff0c\u53f8\u673a\u8865\u8d34 113 \u4ebf\u5143\uff1f\u8fd9\u4e2a\u6570\u5b57\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308110736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308110736/answer/595069330", "content": "\n90\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8f9e\u804c\u7387\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312049172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312049172/answer/598505286", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e95\u67cf\u7136\u3001\u5434\u4eac\u53c2\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u6500\u767b\u8005\u300b(\u5c1a\u672a\u4e0a\u6620)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311318509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311318509/answer/597762624", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u8c46\u74e3\u4e0a\u5927\u91cf\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u4e00\u661f\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34535818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34535818/answer/595866434", "content": "\n\u8001\u677f\u8ba9\u6211\u505a\u5047\u5e10\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311284900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311284900/answer/595649645", "content": "\n\u300a\u98de\u9a70\u4eba\u751f\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u7684\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310679305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310679305/answer/594167288", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u65b0\u559c\u5267\u4e4b\u738b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38497946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38497946/answer/594145013", "content": "\n\u95ef\u7978\u7684\u6700\u9ad8\u5883\u754c\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304174272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304174272/answer/543127286", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u7b54\u6b66\u6c49\u5927\u5b66 2018 \u79cb\u5b63\u5b66\u671f\u300c\u54f2\u5b66\u6838\u5fc3\u95ee\u9898\uff08\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\uff09\u300d\u671f\u672b\u8003\u8bd5\u8bd5\u5377\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264277002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264277002/answer/593482552", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u65e0\u7528\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311308382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311308382/answer/592087102", "content": "\n\u4e07\u8fbe\u64a4\u8d44\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u73b0\u5728\u4f1a\u540e\u6094\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311318103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311318103/answer/590400097", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u666e\u904d\u53eb\u597d\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\uff0c\u8c46\u74e3\u5374\u5f88\u591a\u5531\u8870\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295529748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295529748/answer/540141115", "content": "\n\u6c7d\u8f66\u4e0a\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u66fe\u88ab\u5f53\u505a\u7b11\u67c4\uff0c\u540e\u6765\u53d1\u73b0\u662f\u771f\u7684\u725b\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/538635015", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309494390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309494390/answer/577798181", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8521\u5f90\u5764\u6210\u4e3a NBA 2019 \u5e74\u65b0\u6625\u8d3a\u5c81\u5f62\u8c61\u5927\u4f7f\uff1f\n"}]